保存香港人精英後裔，有技術既一定要走！

無論英澳
你有技術、有料、有理想既一定要走！
必須保留好香港人既實力東山再起！
哪怕無柴燒！